隔籬post狂屌去旅行既港女瘋狂公主病

係咪唔好同港女去旅行係最好決定？

不過班男都唔好因為有機會有閪屌就縱容條港女

港女真係世界級無得頂

全連登仔都屌 女人係雞

緊你老母係咪雞呀？

自認港女？

紅字 就一定係女？你係咪戇鳩嫁

咁你係唔係， 講咁多